手足，條命交比你地，幫手諗下點用

我作為你手足決定你要留返條命

我唔捨得

齊上齊落 bro

唔好死

手足，唔會有人咁樣對屋企人
有咩事大家一齊度掂佢，
唔使下下都要用條命換！

唔死既作用點都比死多

點解仲要呢種方法死？
如果你死完人地都係無所謂呢？
點解唔直接. . .

手足，我想同你一齊贏，係煲底攬住你

缺一不可
你好重要㗎

我要求你留返條命同我地見證榮光歸香港既時刻

革命係要流敵人的血
唔係流自己的血

唔準呀 約左煲底見架

你連死都唔驚
畀狗咬過，點解唔可以上返前線？？

難聽d講，當下就算有手足死咗都吹班狗唔漲
留返條命，持久戰，齊上齊落

想一齊贏，唔好咁

留返條命一齊贏

如果要咁犧牲您嘅話我地同共產黨有咩分別

對

我唔要你條命，我要你平平安安

一個都不能少

其實我真係諗到個方法
可以符合晒你上面既條件..
我之前係連登都略略提過下 係可行既
不過我唔會教你
要贏就要一齊贏落去 死乜撚野

唔可以 要齊上齊落

你咁做 我以後唔撚出黎抗爭了

On9仔，攞命博係叫你同人博，個個人都好似你咁on9諗方法比人打死，我地死晒200萬人一定大把人同情

去揾屠龍組隊

長期戰爭
英國法國都打咗百年戰爭
歐洲三十年戰爭，八十年戰爭

你on9架？說好的煲底相聚呢？

多你一個好多，巴打返嚟

你咁做 好多人會傷心到死

唔好亂黎 我地一齊諗下點對付d走狗先

大把野同個政權玩 繼續努力

死諫無用㗎，反共又好親共又好。依加已經歸晒邊，
如果有勇氣捨生成仁的話，為何不拉最小一條的狗命陪葬？
我好同意依家陷入左樽頸，每次圍完之後例牌四散，次次都Dunkirk咁款根本無意思。如果勇武要再升級，唯有殺狗一途。如果政府藉此立緊急法，不是正中想攬炒的大家下懷嗎？
如果你沒勇氣殺狗的話，就同大家一起忍辱負重咁行下去
在獄中考番個degree，重獲自由後貢獻香港

支持樓主
茉莉花革命嘅起始就係有人自焚犧牲自己而引起

第一次見有人打仗係諗自己點死得精彩啲

唔洗死 一齊贏

唔得咁喎手足

我度過好多個計劃
但度唔掂，唔夠十足把握

推

劫架直升機撞向ifc
香港攬炒
前幾晚訓前諗到

叫得我地做手足就係屋企人
邊有人會推自己屋企人去死？
一個都不能少

巴打抖一抖先

留有用之軀

根本唔同性質，我哋依家唔係需要革命嘅理由，而係需要革命嘅力量，你喺香港自焚除咗自己打仗打少一個人之外係冇任何作用

No 齊上齊落 我地一齊行落去

我要你用一世去反抗！[red]

打仗？
時代革命只係口號 唔同真係以死相搏搞真革命咩

條命要留到我地煲底相見

我希望你留返條命。

日本皇軍會呀
後期個個神風，雖然是敵人。但也有值得尊敬的地方

不如留番條命同佢地鬥長命啦

唔使。大家一齊睇佢哋點死

咁你唔撚去死

No one less!
要贏一齊贏

用你條命做文宣
話比身邊既人知發生緊既事
一傳二就已經好有用
十萬人一傳二就變三十萬人
未計傳上傳
你諗下你留返條命有用定係點啦

當初大家都係0%希望咁行出黎
行到依家有希望有曙光
無野值得放棄

總要有人死，靠你了

老實講 而家要你條命都冇用
而家的樽頸位係香港人的思想仲未接受到殺敵
所以就算你死左都唔會發生d咩事
將來必定有需要你的時候
你先捨生取義啦
到時候每一個勇者都好重要

我好想贏好想贏
但我唔想犧牲你
一定有其他方法
求你唔好犧牲

你話要交條命比我我就要接受咩
自己條路自己行 你身邊依然仲有好多同路人
唔好咁快打定輸數

依家手足死只會被港共抹黑，對我地毫無幫助，留番條命有好多野可以幫手，國際文宣好有用，請加入twitter組

一個都不能少
我方一個犧牲, 只會少一分力
對方都只會恥笑, 佢地完全唔係人, 冇良心
咁樣犠牲完全唔值得

其實都有上番去

你咪撚死，留條命長期抗爭先係良策！

手足 留返條命先可以係抗爭勝利後一齊煲底相聚

你肯交你事
但我唔要

既然可以玩自殺式襲擊，就冇必要自焚

既然可以用刀殺人，就冇必要自殺式襲擊

如果真係唔怕死，大把野可以做得到，殉道者永遠做唔到勝利者

唔得！

留返先

他日成功之時拎黎鞭屍

煲底相見唔準咁傻

一齊賀國慶

唔收，一定要煲底見

齊上齊落

冷靜啊手足

Push

支持層主

唔准死

條命唔係咁用。黑警好快有國際制裁。路須還遠，但要你一起來見證。
如果少一個，力量就會少一份。

唔撚需要，一齊繼續抗爭同迎接勝利

齊上齊落呀手足，大家都係對方手手腳腳呀！煲底見！煲底見！煲底見！

唔好咁天真啦，
十年八載個陣應該ok

如果要咁贏

我寧願輸

唔準死

其實我覺得即使殺狗立緊急法 最終都係達至攬炒的效果
所以如果中共港共唔想攬炒的話
無論咩原因咩藉口都好 都唔會用緊急法

既然中共港共咁驚香港亂
我地的目標就係要以搞亂香港作為籌碼去談判
但又唔可以令香港人反感
呢點先係最難

仲換乜撚嘢核彈
69到宜家成地核彈都用唔曬
要死既唔係你 而係班狗
利申:發夢

不如我代替你 我爛命1條乜都冇 唔介意死 最緊要犧牲得有價值

唔幫你，唔好死
唔推文

做文宣推有用po幫手外國戰線

大把野你做
慢慢做
做到煲底相約果日ok?

咁繼續啦
唔好諗其他嘢住

我要你留返條命

戇鳩鳩

要死嘅係佢地 你唔可以犧牲

我要你繼續生存落去

還拖咪得囉，諗死。9唔搭8

多一個人多一分力 齊上齊落

我諗好左，條命交比我地，我地決定一定要留住你條命，一切行落去

說好既不受傷呢

點可以推手足去死 不推文回覆
等戰術同行動post上番熱門

一齊行落去呀手足

要贏就一齊贏
我相信有其他方法

點用？仲洗問？！
當然係..

齊上齊落

你交俾我 我諗完會通知你

就算你要急都急唔黎架兄弟
要齊上齊落呀

1賠1，但唔建議

唔好搵呢d野玩

咪痴線

唔好

1換0唔牴啊
要換就1換100
you know what i mean

你班人唔好推做幫凶

唔值得啊手足，求下你

之前好多片夠係影到正，佢地都有藉口嫁，我地一齊行落去好無，我地見到曙光嫁啦

屌咁不如做相反既野

香港人 缺一不可

留返條命革命唔該
依家就算死左人都依然會全民和理非

支持 死士

齊上齊落 一個都不能少 唔係口號咁簡單

唔撚得，留返條命準備打杖

可唔可以有一個整整齊齊嘅勝利

No 一齊贏

感激您

為您獻上至高嘅敬意

叫得我地做手足
就請你留住條命

我地一個都不能再少

聽講日本人會切腹

手足 條路仲長啊

你休息下先,唔好咁諗,我們一個都不能少

唔好呀

係手足就同我留返條命！我地唔係黑警！唔會想自己人死！你諗下死左咁多個林鄭都wfc!
唔準你再咁諗！乖

唔撚得 要贏一齊贏 我要見到你係煲底

唔需要，我要留你條命，見証香港歷史！用智慧和賤共鬥！

咪on9唔撚要

有無車牌?

單係第四點已經冇可能，唔好咁天真

只有共產黨先會咁做，係佢哋眼中生命一毛不值，但係我哋眼中⋯真香港人真係唔可以再少啦

香港人都要缺一不可

兄弟 要一齊收成 ok?

唔準死！

無做得咁樣嘅，一早講好咗齊上齊落㗎嘛。

共識已達

唔需要！

點解要比黑警殺死而唔係殺死黑警

多100個無辜既人死都冇用，唔好儍，留返有用之驅一齊作戰仲好

手足，我決定你條命留底，再去搵錢。
之後就再銀彈攻勢

一個都不能少😭

革命未成功點可以去死

引黑警隊冧你 不過記得del post

三個字 唔好死

死都唔怕, 咁係狗屋入面搵証據

講好左齊上齊落

依場杖唔係打幾個月就打得完
咁易既8964之後中共就收咗皮啦
所以你咪撚做傻事啊 要同中共政權鬥長命 我地一定贏架

一個都不能少 有冇諗過少左一個同路人既話手足會有幾絕望

唔得 齊上齊落呀手足 我地仲要睇班仆街比人懲罰嫁

憑咩覺得黑警會眾目睽睽殺你
死唔去斷手斷腳
我地只係會少左一個手足

對家依舊無影響

齊上齊落，唔死得

巴打有冇飯開？

唔好呀師兄
一齊煲底見呀

齊上齊落 一個都不能少

慳返條命
齊上齊落

無死人點叫革命

核彈已經夠 個問題係無人做野

唔好咁做..

欣賞你有咁既覺悟
絕對好過去自殺

樓豬 你要認真諗下
真正手足 作為屋企人嘅我地係唔會想你離隊 我地想係煲底攬實你
反正連登好多mon post狗會興奮咁岀黎叫你自焚叫你死
應承我地唔好犧牲自己好嗎？

唔推

比你開post先
我願意1條命換3隻狗命

唔捨得 一個不得少齊上齊落

決定比負皮 你咁樣 我地到時點相認

唔係話核彈都唔割咩？
只要我們要出師有名就唔使驚啦，我哋唔係打不義之戰呀
話比大家知我哋咁做目的係
反中抗暴，以武止亂
勝者為王 敗者為寇 所以我哋唔可以輸

唔準呀手足

自己生命自己決定啦

We don’t trade life

留番自己用，我地唔收

如果你有咁嘅覺悟 不如你去前線幫手救手足

我做一次大台

你唔撚可以死

大台結束

等美國法案通過，同繼續加中國關稅。十月十五，十二月十五都有關稅加。

係都留翻條命黎麻包袋。

我真係度過一個計劃其實行得通
但唔敢再係連登講 真係驚會有樓主呢種人走去學

痴撚線啦諗都唔好諗，留返條命我哋第日一齊過好日子

咪玩啦，動機幾偉大都係响度做壞事

咁就繼續同我地奮戰落去

我唔捨得 不如一起睇住支爆先

手足表示 留你活口 做後盾
齊上齊落見證香港光復

話明手足丫嘛 會唔會特登打斷自己隻手去打仗？

唔值得為呢個攻權而死

手足, 一個都不能少呀

我地要一齊贏

留番條命！

我比唯一可行既意見你
［red]就係唔好死[/red]

唔可以踩住人地屍體去，你要留返條命黎睇住成功既一日丫！

贏左之後上街慶祝
到時一齊飲酒飲死

唔好啊

除咗五大訴求之外
香港人都係一樣
缺一不可

巴打唔好為咗仆街政府死，唔抵
屌你頂硬上！

唔會比你做condom, 你唔死得

心領不了

我認你做大台啦

其實好兩睇 以前既革命都會有人願意犧牲自己既性命嚟換大局
但係現代人道德標準太重 呢個年代要人犧牲就話食人血饅頭 同埋對住呢個政權就算你俾人殺死都唔會有啲咩回應

一個都不能少，我地失去嘅手足太多啦
千祈唔好

咪係 為左林鄭走去死
你自己諗下 真係值咩

咁你有冇諗過就算你用咗呢條命如果都無用咁點 感到不如留返條命做其他嘢

喂，唔得：

唔要你條命，番屋企反省下

同意

未到10月1號

要你條命
生命比任何嘢都重要

唔得，我地再諗其他方法

諗到點用
就係一齊繼續撐落去

可唔可以唔好咁

齊上齊落
就算係黑警咁撚仆街都唔會推自己伙記去送死

每多一個義士就係最大嘅力量
巴打要留返條命一齊抗爭

手足話你聽你唔死得！！！

諗過
化弱點為優勢
好似嚴重哮喘咁佢放催淚彈
病發堅持唔醫上前戰鬥

或

自殺式火水淋身再用大聲公講明淋咗火水
衝埋佢逼佢開槍
但問題係算唔自和理非
冇諗過點火只係靠嚇
同埋好危險
完

唔好咁啦你

無用架，我地係要人！少你一個就少咗一個手足，既然有犧牲自己死嘅勇氣，不如全力勇武一戰！

缺一不可 咪傻啦

first aid眼中左彈呢d核彈我地有啦
唔需要多一單
齊上齊落啊bro!
幫手train人勇武或者滅彈唔係仲好咩?

冇

參考鋼鍊, 安比變成一個軍佬, 開槍殺左個伊修巴爾既細路女

操fit d自己先

咪傻啦
起碼換100條狗命先值我地一個手足嘅命呀

手足既痛就係大家既痛

唔得啊

唔好死啦

唔準死呀屌你老母

行刺林鄭

手足唔好，你要做嘅唔係用寶貴嘅生命同政權對賭

一齊齊上齊落

你死咗都冇用㗎，fight a long battle

去自殺

再見

留命呀痴線

睇完呢個po，香港人太善良，唔好學人搞革命啦

辦法總比困難多
死只係其中一種
即係話仲有無數咁多種
根本唔需要犧牲

Ok 咁你留番條命 一齊煲底見

如果咁樣用條命
咁不如去參加屠龍小隊好過
佢地要既係有膽既人

有

一個都不能少 手足你好重要 齊上齊落 贏既一齊贏 輸既一齊輸 冇左你唔得

Respect 真.和理非

仆街啦死黑警死藍屍
又想扮野引人討論
到時d狗真係殺死人拎出黎用？

諗都唔好諗 , 一齊行落去呀!

唔好因為呢樣野去死，死咗十個都冇人理

痴線唔好傻，唔好衝動，唔好送頭，煲底見

Btw巴打留返條命好過

你交得比我地，就要聽我地指示，要好好生活落去抗爭

你覺得死有用，死係核彈，係因為你係黃。

好多藍絲只會拍手叫好，“打撚死條廢青就岩啦”。你條命就係用黎娛樂對手，令手足傷心？

阿蛇 咁早收工呀？

唔需要手足
請冷靜
大家都做緊野
雖然情況唔理想 但唔好輕易放棄
生命只有一次
留住仲有大把作為
煲底相見
香港人 加油

唔好咁，一個不能少。

留返條命啊傻仔

手足，缺一不可，我地約定煲底除罩相見

留翻條命
平日做文宣 twitter要人
星期六日出去
有時間補下牆同派傳單
唔該曬巴打

留住

呢個係連登共識。交咗比我地就要留返條命。

你收返好先

好呀 tg 你 千祈唔好比mon po 狗先到

加油，但唔建議

考車牌啦，法國佬都是咁玩的

見到要人教自己點比黑警殺死即刻當垃圾post冇睇過, 唔值啊

你無得確保佢地落殺手，其實有D難

我決你要留返條命睇到我地贏

多謝手足

但你要留返條命，煲底相認呀

你諗清楚嘅話我尊重你，希望你有周詳計劃。點都好我一定會幫你報仇

唔好再有呢d諗法

如果所有手足都犧牲晒，咁呢場仗贏咗又有乜意義，活著嘅手足又點樣面對自己踩住手足嘅屍體去擁抱自由

唔好呀！

唔准咁樣諗呀
好撚嬲啊

齊上齊落
唔好諗埋一邊
講緊係你條命
我哋唔會為咗討伐呢個政權特登做場戲犧牲一個人嘅命
係絕對唔會
響煲底嗰日我一定會要攬實你
唔准自己諗埋一邊走咗去

sir 你老母

唔好諗一次就贏，仲有好多嘢要做，一個都唔可以少。
如果到樽頸位，停一停，再爆發。
一定要贏，否則不可能清數popo。

你幾大?

老實講我有同樓主一樣想法好耐，831果晚憤怒已經去到極點，身邊太多人覺得美國法案係救世主，但我地已經失去太多手足，已經返唔到轉頭，但佢地絕對唔係condom ,我唔怕死同時有尋死念頭，但自殺唔會幫到場運動，所以我都揾緊一個機會同一個方法完結自己同變核彈

咁咪撐足十年囉

暫時時機唔合適，留住先!

講左好多次
用條命去換民智打開 本身就係不明智
犧牲一個手足 唔會換黎敵人既同情 只會換黎佢地既嘲笑 同埋手足既悲傷兼無力感
請求各求 珍愛生命 無論係你地自己定所有同路人

停呀夠呀
唔留返條命仲點爭取公義
你估咁死真係有用咩
唔比唔比唔比呀屌你

無人能決定其他人的命運, 自己對得住自己已經足夠

唔使咁激進，仲會有日5大有訴求。冷靜d

真主偉大

手足，我覺得唔值得，留番條命仲可以做好多野

不要死

你交條比大家 就唔該你留住條命係煲底見
唔准死 死都搓返生

要贏我地一齊贏

香港人，缺一不可

唔死得

荀且偷生十年

你直情係黑警啦

Dont die

手足，保命睇住香港自由光輝一面呀！

除左黑狗之外 唔會有手足會推你去死

又係呢種苦行自虐思想

我話您聽，而家揹住保晌身，您最好嘅做法，就係操體能，練跑，練十隻，練膽。

與其每次上前線都憨尻尻等拉，點解唔可以積極少少，等將來終極一戰戈時上場可以有啲作為呀？

革命唔係一日兩日架

唔俾

唔好再諗呢d犧牲自己既做法！一個都不能再少！

我地唔批准你咁做

唔要送頭

鼓吹手足去死？
一個post就破你功啦

有沒有反對？
沒有
沒有
沒有
沒有

通過！

條件一已經不能符合
結論：一個不能少！

咪傻

手足！絕對唔可以睇輕自己條命！
你認為你死對對家會有一分改變？！
可以點繼續向所謂嘅前行我唔知！
但有有手足咁做對大家兄弟會好傷！
我哋香港人已經唔多，一個都不能少

傻豬 已經有好多核彈爆過
政府同黑警咪又係無動於衷
你話死咗有作為都話 依家係die for nothing
條命係你自己嘅 最終決定權係你手
但只係講影響力 我覺得唔值得行依步

唔好輕視自己，你已經勇敢過好多人

Bro
佢地會自我滅亡
好好生活
就好足夠
加油！

警謊只會大話蓋大話，將真相掩飾，完全抵賴

你可唔可以做領袖？
其實我哋需要一個出頭嘅人
唔怕死 唔怕被自殺 唔貪名利
因為依家好多人都覺得攬炒係對付中共嘅出路
但攬炒完 香港可以點復興返？
要靠一個精神領袖帶領

我地決定要你好好過呢一世 唔好再諗住要犧牲

唔好信佢呀
邊有手足會叫人去死？
求下你唔好理佢

條路仲好長 我地需要你

我唔準你咁諗 我地成班人陪你一齊 齊上齊落 一個都不能少

柒婆落區嗰日自殺式炸彈

We let you burn, you burn and we survive

開post已經fail
唔好死啦 揚咗啦

其實黑警已經肆無忌憚，廢藍根本唔覺人命有價值，死人仲好拍手叫好，個班唔係人嚟，係畜牲中嘅渣滓

你慳番啖氣啦， 831之後啲警察手足小心咗好多， 唔會上你哋當㗎啦。

其實佢地唔見左把槍，就會殺人

我已經想像到，假如樓主比狗打死，我屋企件藍絲廢老會點慶災樂禍。

樓主你唔係咁on9用命黎娛樂廢老呀？

I dunno what to say bro

NO

我決定要你留番條命仔光復香港之後係煲底見我地

我建議你留返條命同我今晚隊酒隊天光
睇吓我哋會唔會隊到死

唔得喎對唔住，你係我手足，講完！

咩黎？

認真答你 好撚難
你啲條件全部都好被動
完全唔係自己掌握之內

不過既然你有咁嘅決心
我建議你揸住枝光復香港旗
走出前線 慢慢行過去班狗個邊
睇佢開唔開橡膠彈射你

講明先 唔包一定滿足到你條件
亦唔包你一定死 起碼展現到你爭取嘅決心

死你老味呀唔俾死

一致通過

咁加油定唔建議

留返條命，幫手做訪問，將政府衰推到全世界
有意Tg

唔可以。你條命對你同我地黎講好緊要，對敵人乃至國際黎講都唔緊要。俄羅斯擊落左一架載左200幾人嘅客機，之後呢？乜事都冇。

五大訴求 缺一不可
同樣 手足都係缺一不可！

我地齊上齊落！！

手足我地仍需要你，唔好麗

twitter 啦

徵用你條命嚟同對家鬥長命 和理非
用理染黃對家

你可以附近四周做監察,或做哨兵,直播POPO比手足睇.

大家諗方法

佢話唔夠打丫嘛
要諗方法

手足點會比佢斷

唔值得
留返條命打持久戰

唔需要
我只需要你陪我地一齊行落去

小一個都唔得啊

扮左膠，分化狗，死黑警收皮啦，凝固氣油燒你老母爛臭閪呀

沒有

不能同意更多

係呀 班廢老同狗冇性架 唔值得呀

齊上齊落啊 一個都不能少

唔好逼我屌9你
咪撚死

仲有好多方法架！一定會諗到

已經有好多核彈，手足幫手煲大佢就得
留頭煲底見啊

唔可以死

得中共先會認同呢種方法，就算真係因為咁而贏咗，我地都唔會安樂，如果要逼手足死，我寧願唔出黎抗爭。
齊上齊落

佢死唔係為咗個政權，係為咗逼香港人升級

咪叫班手足做傻事啦，留番有用之軀做大事啦

點解要係你！
點都未輪到你死
班狗殺咁多人都未死

你仲未明白死對呢個政府係完全無影響

你想做有影響既事應該諗下對付d 有影響力既人,
老實講, who cares 一條爛命
但呢個就係你自己條命
請珍惜

巴打你已經俾我叻
唔好諗住犧牲自己
班政棍唔會内疚架
我地而家其實等緊收成
國際戰線我地有排玩
人權法就快過
你一定要睇住班仆街點樣俾人制裁
如果唔上前線可以做文宣和理非
保護連儂牆呢類都好
一定可以搵到工既
求吓你唔好放棄

鬥長命
任何野操之過急只會引起反效果

咪撚死
已經死咗好多人
我吾要再見到有任何人死係我面前
by 艾爾@鋼煉

留番條命先幫到手 bro齊上齊落呀！

一齊行落去

無錯！
最後答案！

唔好咁傻乖

達成共識

千萬唔好！因為香港死人唔會去理會，你唔值得去犧牲，你眼見咁多義士失去生命，跳樓、831、新屋嶺。講個真相俾你知，香港係唔會好似你咁諗，死咗就全面勇武。所以我要你留返條命走落去，為所有義士走落去

yes

On9 比藍絲笑撚死 死左咁多個人林鄭都無表態 緊係留返條命同d仆街鬥

你叫手足點落手
要贏一齊贏
留返條命仔一定比犧牲有用
我地再諗其他辦法

學生既即刻同我拎本書向上游坐班廢老既高層位

做野既拎番去件gear !

咪搞呢d啦
比人造新聞

啱，我地已經失去咗10+個手足
無必要再犧牲自己，同個政權鬥長命啦我地

如果我地利用手足嘅死嚟進攻,我地同狗共有咩分別?

一個都不能少呀 BRO

咪on9
要保住條命

唔捨得 sorry

五大訴求 缺一不可
所有手足 缺一不可

大撚把核彈啦而家，你既然冇後顧你真係真好好諗下你條仲點用

死都唔怕怕上前線？

諗到啦
留返條命同我地一齊行落去

佢地只會話英勇克制
適當武力
留返條命啦

留返條命繼續抗爭

陳雲真係無講錯。香港人真係壓力太大，搞到咁多人有喺政治鬥爭中自毀既衝動

政治鬥爭係要對手犧牲，唔係自己犧牲呀傻鳩

咪玩啦
三舊垃圾點扺到你寶貴嘅命
認真講 三萬舊都換唔到你返嚟
一齊行落去 一齊同個政權鬥長命 好無？

留返條命仔就係最大既幫手

去維園裸跑振奮士氣

認同，多你一個差好遠

有勇氣
但呢個 cheap 政權
唔值得用最貴嘅命去駁
用最 cheap 嘅計已攪惦

缺一不可

我要你讀書，要你將來做個出色嘅人，幫番呢個香港，讀唔成書就做個幫社會嘅人，做義工，做地盤都好，唔準諗死！

No. We have to stay together!

你所講嘅大家都明，但係我哋一個都不能少，一齊諗下其他抗爭方法，一齊見證成功一刻啦

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

借來攬，煲底用

多謝你有呢個心。但和理非解決唔到野，
比如係眾目睽睽之下，學太古果個咁樣。

黑警會偷笑，仲會笑到訓唔著，都係唔好自殺

你唔想衝上前犯法，不如留番條命，去搞建制派果班好過啦。
政府大把抗爭戰線。好多位都未燒到埋佢地身

10月1號好大可能有大事發生

請留存有勇之軀

你條命好有用 齊上齊落

要留命先可以做到bullet, 唔可以少咗你

手足 我地唔需要你一命換一命

可能香港人和平得太耐
好多所謂和理非寧願見到自己人受傷被捕 都唔願意見到敵人受傷死亡

其實你呢個諗法我都有
呢家運動去到一個樽頸位
需要一個引爆點再次升級
死人係最好方法但我又唔想用手足既命
我覺得用人地條命去做呢件事好自私
要做賭注就應該拎自己條命去做
我自己都掙扎左好耐
諗左好多方法要點樣大型廣眾之下
係正面衝突中被殺死
連遺書都準備好
如果一條命就成為同伴通向自由未來既基石
我覺得好值得做
另一方面對自殺既人好恨鐵不成鋼
有勇氣自殺都冇勇氣衝上去同佢搏命
就算要死都要講一個時機
而且冇流血既覺悟點去革命

出人頭地 賺錢
買裝 俾後路手足行

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我地講好左要煲底相認架！

唔準你咁傻

缺一不可呀手足

諗下點殺人好過殺自己啦

我唔要啊
我要你留返條命啊
你肯行出黎已經係幫助好大
唔打得同跑得唔夠快 呢啲可以練
再唔係幫手整長輩圖文宣類工作都可以
我唔要再見到有手足因為呢場運動了結自己啊
真正愛香港既香港人已經唔多
你忍心見到呢班香港人愈黎愈少咩
唔好DUM底我地啊巴打

記住。。。煲底相見

用你個頭，第日煲底見呀！

推

呢場運動係咪壽終正寢？

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

［建議］發夢夢見去黨鐵車廠參觀

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

比狗辣低就有用咩？
最多咪個別事件
炒左隻狗再判誤殺囉
影響唔到件事

唔好啊, 唔值架

要生存先會有贏既機會

留返條命睇下個政府點死好過啦

留命緊要過核彈
因為我地係一體
所以，就算最後都係輸，大不了東山再起
但手足，冇咗就係冇咗

第一個留言好重要。同意

開口牌已經冇用
同埋從來受傷同覺悟都唔係對等
你會發覺你死左都冇預期嘅效果

用車打保齡

唔準你咁做呀
我哋要齊上齊落

如果黑警當場殺你，我幫你擋

我揀同你一齊贏
一步一步光復，建立我地心目中既香港

一齊贏，走都一齊走
就算死，都要一齊死

留得青山在，哪怕冇柴燒

有冇諗過死係新屋領？
其實都死左十幾個啦，你唔好送死

NO 我要攬住你

agger

入咗新屋嶺幫手足落mark 會係自保新方向

命就得一條點解要咁用
替天行道好過

留返條命，出唔到就做文宣玩twitter
一定唔可以死

你都識講手足啦差咁個點得
我地要齊上齊落

去同777對話 等價交換

千祈唔好做自殺式襲擊

但唔好咁做，因為中國已經請緊人做緊，當你死時，對面一樣會殺個黑警同你扯平

冇人想你死啊巴打

留番條命一齊睇何妖等天收好過啦
你仲有好多野可以做
千祈唔可以死

條命留返比我 煲底攬住！

唔怕死就惡撚晒咩都做得，仲駛咩交俾人

唔准死呀

一仗功成萬骨灰

Human right and democracy act 需要死士

不了

係度講想比人封壇？

好過跳樓自殺，要死得有值得

留低一齊抗爭！！
929一齊出黎行

要明白少一個人抗爭就少一分力

你咁樣搞只會比人話我地恐怖分子

所有槍頭都會指向我地

唔準死 唔值得！

你夠勇不停玩突擊 之後走人最好

你咪撚痴線啦仆街仔，一個都不能少呀識唔識字呀。

on9，班狗咬死得一個就有第二個第三個，到時候咬埋你老母添呀，要幾百萬人同你陪葬

齊上齊落呀巴打

唔準

擺明9UP，香港你估咁易有第一單？跳樓自殺就大把

留返條命唔好浪費

收皮啦用條命？

一致通過 正常對你既申請作反對通知

冇得走先呀！齊上齊落煲底見！

收皮啦
自私撚咪撚再用任何藉口離隊
再離隊即割

麻包 好過啦

換你老母

警權就係最大嘅問題!!!

點解咁耐都得咁少簽名!? 係咪贏咗喇 ?
幫我推 再SHARE 俾人簽
[點解兩日都得5000] 再聯署請美國國會制裁香港警渣

香港人！
缺一不可！

我地同政府既分別係我地珍惜每一個手足 每一條人命
佢推我地去死 我地仲要送頭？
我地手頭核彈已經夠多
我愛每一個手足 無人要死

中咗十年電影條橋，比支無子彈的槍刺殺淋奠，唔好冧埋無謂野

冇用架。。。
藍絲反而開心。。。

無錯

我唔要核彈 淨係要手足條命

又一個有勇氣自殺, 冇勇氣殺敵既傻仔

1:講好左煲底見
2:就算你死都引爆唔到核彈⋯⋯要面對現實
雖然我地真係冇棋行
但我地未輸架
廣東都冇錢出社保
支爆真係不是夢
頂撚住呀

諗好左，就係留翻條命長期革命用

唔會犧牲你！

死你地平民1000人都話冇死/冇用。咁你死來仲咩？

咪亂嚟呀...就算真係小咗人出嚟都唔代表我哋認輸架
況且...如果你話你自己打都唔打得...咁只會再比狗咬多次...唔會迫倒佢殺你架

總之記住...齊上齊落...一個都不能小

死你個頭咩，齊上齊落呀，盡晒力唔小心死左一回事，無理由自殺式送，諗下班手足呀，大家會唔捨得架

我欣賞你有呢個決心，但我唔同意你送死，留返條命做更有意義既事

我有計劃，有風險但唔主張送命，tg我 jy11111

不推

不許你注定一人

唔值得呀

真正死士就係要呢啲

死有輕於鴻毛 重於泰山

唔準!

stop it bro

高鐵高層，行政會議成員，政黨高層，涉案司局長

好
要最大效益化樓主條命

本人已發出反對通知書，以手足性命寶貴為由
不批准手足交條命出黎既申請

屌，原本好認真咁睇，見到呢個笑左

有共識點樣做未?搵埋我一齊做大啲
我已覺得我存在冇咩意義
你地成日叫黑警死全家,如你地所願

你條命俾佢地更加有價值，唔好咁浪費呀！

手足 好欣賞你有咁既勇氣 但唔值得啊！留係到同我地一齊抗爭到底

留番條命呀

快，差你可以核爆

死既應該係黑警
樓主唔好鑽牛角尖
叫得我地做手足
我地就係一家人！
唔好做呢啲事，at least 依家絕對唔係時候！！

自己條命自己決定。

負皮 +不推文

你唔係消耗品，係我兄弟

我地一致達成公識要求你留翻你條命！
唔好亂黎

建議：留返條命

我反對

有聲

留命同中共鬥長命啦

手足

最終答案

手足 如果你堅決咁做 我尊重
但係唔好因為咁樣而唔尊重自己生命

留住昨天

但可能你會變左無聲無色既犧牲 一個都不能少

留返條命，一齊贏！
呢場係持久戰，有好多嘢嘅成效要一段時間先浮現
何況我哋有咁多個腦，最叻就係諗計，又可以take turn 休息吓再鬥過！

唔記得我地既約定喇？

除左五大訴求 手足都係缺一不可

留返條命，手足一個都不能少

你最後爭取到，但冇命睇，又有咩意思

要求你歸隊 完。

我唔捨得每一個願意為香港未來行出嚟嘅人

我哋已經人越黎越小，更加要互相支持齊上齊落

求下手足唔好死

別讓親者痛，仇者快，政權警隊係唔撚會心痛㗎

但我地會

要贏一齊贏

我明你感受
因為我都諗過

但係如果死我真係想拉班仆街一齊
可唔可以唔好死住
我地堅持多陣 查埋831 同新屋嶺先

唉我都唔知
我知革案要流血
但我好自私
我想對方流血唔係自己友流

唔好呀
仲有好多辦法

我決定留返你條命，唔准問點解，你話交條命比我地嘅。

之前有手足跳不過救返

我都幾肯定就算跳咗都唔會有咩幫助

我決定留番你條命 唔俾犧牲

no

痴線
留住條命啦，我地唔要

留返條命

巴打生活唔成問題嘛
要幫忙同大家講
光復香港、一個都未能少

你彌敦道裸跑，賓州紋上［五大訴求］。

睇完你個標題以為你想綁炸藥衝入警總咁
屌你老味以死相搏都決定係唔還手比人打死
香港人到底發生咩事
點解可以善良(on9)到咁

但第一步你要換一個肯同你咁做嘅紋身師傅先，一係你去學紋身，自紋自

理性d講，留翻條命既影響大過死好多，所以唔準你咁講！

你快D去外國參軍拖隊軍隊返來！

齊上齊落啊

我陪你

我屌你咪撚亂講野，約實你係煲底見

留番條命 我地仲有煲底之約

樓主想自殺式攻擊
咪變恐怖份子咁囉 , 人地更加名正言順鎮壓

齊上齊落呀

無必要
遲早都會有第一槍

你唔洗咁做
自焚都無用

正確答案

721 811 831 新屋嶺

唔撚比你亂黎

留命

留番條命，大家贏咗你喺煲底裸跑
我要見到你裸跑呀！

屌你老母我唔準你咁講呀
留返條命同我地一齊行

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

留撚返條命
活得耐過共產黨

點解仲有人會覺得一命換一命或幾條命係抵？

我地手足個個有文化有理念咁高質
有得同對家嗰啲所謂嘅「人」比咩？

唔好徙氣啦 我話你聽一定唔抵
不如實際啲幫手諗下點樣確保每次行動有效而又齊上齊落到啦

勇武升級何來封頂？
而家係差一班重諗住坐係度等收成嘅人改變心態
投入戰線
而唔係再係靠後一輩嘅義士做主力

我地要你留係到同我地一齊除低口罩係煲底相認

你繼續生存已經幫到大家！一齊行落去

我同你講 唔撚得呀
你諗都唔好再諗
唔值得
唔捨得
傷心到仆街架我地會

考返個先

留得青山在

既然你咁有覺悟，就留係屋企幫手推post啦

作為手足，佩服你的犧牲
但唔會容許你咁做

狗仔女係你既出路

唔需要 唔該一繼續行落去

潛入新屋嶺

唔得呀 要煲底下相見

重點係不受傷、不被補。

要贏我地要一齊贏
至於輸
我地根本就唔會輸
共產黨我成世人同你玩盡佢

要齊上齊落架巴打

If you treat us as bro, please don’t sacrifice your life.
Bro should act as a team 齊上齊落

死你個頭啊
好好生存落去 要贏一齊贏
要輪就一齊輸

手拖手，一個方陣既人塞死西環先有機會，一個人和理非冇乜可能

吾好咁, 無必要咁做. 千其吾好.

唔捨得你

已經好撚多核彈

我唔捨得 無一個手足肯
我唔要你咁做

贊成

齊上齊落，一日手足一世手足

唔好呀手足
一個都不能小！

香港人好善忘，係街邊問反送中以嚟死咗幾多人都未必識答你

手足唔值得咁樣犧牲

成功與否，你都係呢場運動既見證人之一
最大作用就係 繼續參與
將真相流傳落去
最好就健康長命，成為人瑞，受訪果陣對住全世界講真相

要死就要將利益最大化,千其唔好求度其其跳樓死

你條命收到啦 而家同我活落去先

交得比我地 就姐係要留番條命

手足! 冷靜d
我地仲有排玩
一個都不能少

傾

難D WO
今晚幫你諗諗佢

做咗佢都唔會理你

請珍惜生命

手足
佢地唔會當眾打死你的

屌你講埋啲咁既野 講好左要齊上齊落咖

屌你咪啦

一個都不能少呀，係咪唔撚記得左呀？

傻左咩手足唔好亂黎呀

Don't die

No

齊上齊落！唔好啊

jesus!你個核彈係掉緊俾同路人!搵人著黑衫隊冧幾條藍絲就會混淆視聽, 最後淨反我地傷心. 留反條命睇賤人仆街好唔好

依場運動有好多崗位 唔一定要死先有核彈 文宣工作都需要大量人手 覺得自己唔係前線咪後排攻擊
衝上去比啲狗殺一啲都唔值得
你幾時見過核彈係敵人比嫁 自己整嫁

講好咗齊上齊落

一個都不能少 屌你

We love you
Don’t die

留番低一齊贏

一齊赢呀撚樣！！！

根本依家時勢唔應該上gear
請問沖黎托？

同意 命重要過一切

唔支持 但尊重你決定

唔好諗用死去突破瓶頸ar
唔想再見多個手足出事

同意。少一個人就少好多

請留低。我地需要你

無得一步贏架
8.31既事一定會穿

留返條命，打佢老母臭西啦！
煲底除罩見

我地要人，不是要您死無咗個人呀！

交得俾我哋，我想你有時間就多啲出嚟，攰就休息吓，日日平安返屋企

冇用 核彈都冇用 成個政府狗隊wfc 留返有用之軀 大家集思廣益

大家小心樓主係狗 引班手足搵佢講錯野俾人入

如果要係咁樣設計出黎死既人命係無意義，亦都唔值得咁做。留返條命！

我都plan唔到一個萬無一失既周全方法
子彈得一粒，想慬慎計劃

唔準跟隊

樓主 齊上齊落 要贏一齊贏 要輸一齊輸

《反抗者》？

唔歡迎跟隊